求冷氣介紹

想要兩匹窗口機 有無大神有介紹

部機FOR幾多呎?
要唔要冷暖?
驚唔驚嘈?
幾多筆直?

200呎左右 (開放式廚房）
淨冷
唔怕
5~6k max 都得

推

CHING SORRY遲左
200呎開放式廚房
最好有20,000x1.2=24,000 BTU左右既冷氣機=2.5匹
淨冷家用冷氣機
最好有3點:
1.唔嘈
2.省電
3.易控制
Carrier~CHK23ENE 23,000BTU/H COP=3.3左右
Ryobishi~RB-24CA 22,500BTU/H COP=3.2左右
Fuji Electric~RLA24FNTN 22,300BTU/H COP=3.2左右
另外日立hitachi又貴cop又低
個人唔建議

3款都around 5000左右

嘈唔嘈幾多dB我唔知
你要自己問sales

Indoor最好低過30dB
Outdoor最好低過50dB

屋企有部新日立 3/4匹窗口機，凍緊次於珍寶

凍：珍寶/富士>>>>>>>>>日立>>>>>樂聲 = 豐澤 = 開利

靜：樂聲>>>>>>>>> 日立> 豐澤 = 開利>>>>>>>>>珍寶/富士